美國眾議員高野：傳聞抖音會審查，那我把製作「Free Hong Kong」蛋糕的短片放上抖音看看會否被刪除

識玩喎

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

識玩喎 正

串過馬撚

Push

撚狗

咁如果無比人ban咁點算

應該話ban左可能要打仗了?

抖陰國際版有假新聞，向美國投訴可能可以一齊做低抖陰。

咁高調實唔會啦

識玩一定係用兩個account
一個account 公開講
另一個account 事後出返片

咁可以繼續撚狗
咪放下64呀香港抗爭呀個d咁囉
將支那唔想比支那人睇既野放哂上去

靜靜地做啦

但有聽講唔ban但會將個priority set 低d

push
thank you

仲可以幫佢forward番大陸
比人睇下咩叫雙重標準

推

其實好簡單， 大陸睇唔到， 國際睇到咪得囉
除非你vpn返入大陸， 如果唔係你唔會知

星期日，即係聽日就係喇
抗爭仲未停架

幫佢微博宣傳下話美國眾議員支持港獨

刪左未

相比一聽到 TikTok / 抖音
見到 簡體字 / 中國事物
就嚇到 掩耳 / 埋個頭入地下 既連登仔

連登仔點同美國議員比啊，議員出句聲都大 d 啦，連登仔被人拉咗連屍都無啊

好正喎，識玩

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人
目標：5萬人聯署
依家差1萬5千人咋！！！

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

testing testing
Free Hong Kong

Liberal democratic values are sweet

叫佢挑戰更高難度既囉
大家記得上抖音幫手like件糕

串咀

抖音宣揚港獨

借一借位 謝謝

和理非 手足 家長 學生 都請入黎
支援手足平台

tg 支足channel

下路試底線，最後玩到習垃圾

zoom近鏡個下笑左

中國人最鍾意玩識穿人地陰謀，你咁搞反而唔會ban

呢個本身係日本人?

咁我地咪可以瘋傳條片

香港人：我地追求民主自由
中共：唔明香港人點解唔要安穩

Mr.A：我地追求科技上民主自由
香港人：唔明 Mr.A 點解唔要安穩

全程睇住條鬼妹

依d鬼妹真係好白

TikTok係國際版,可能真係唔會ban
抖音先係支那版, 雖然係同一間支那公司出

推下先

點會有裝

不 之前有個美國女仔講香港比人ban左la

佢擺明撚緊支那

幾日前啦喎
個結果係點？

咁撚串

等睇結果

咁咪又係同一條片 同一堆字

有咩咁醒咪又係豬頭丙

邊個叫會咁蠢用同一條片
兩條唔同片講同一樣野已經得啦

佢咪講左會 upload 條 free hongkong 既片

借個位嚟推推 高質po 建立黃色經濟圈
[突發]即時解決學生溫飽問題 請學生食飯

香港金總終於接受網上會員申請啦

Push.

結果呢

識玩
仲要將個tweet pin喺頂

又撚狗咁撚
最後有冇ban？

咁就大家可以係抖音將freeHK 當meme咁傳,
最好玩到buckle challenge咁

咁又係,得閒幫手twitter好過
有就幫手推下,無就由佢

試食評語

唔ban咪放64

Agree

P

唔ban 就中計

依家條片仲喺唔喺度？冇玩抖音

Pls retweet/share/comment

手足互科

英文tweet pls tag #hongkongers #standwithhk #hkisnotchina

結果係點 唔ban就開抖音戰線

想知結果

留定名食花生先

Block咗未

Ban 唔ban都死
唔ban我地啲遊行片 六四片出動了！

they cannot take it down...it is our shared values